## Завдання

Додати до домашнього завдання HTML/CSS на Flex/Grid різні ефекти з використанням jQuery

#### Технічні вимоги:
- Додати вгорі сторінки горизонтальне меню із посиланням на всі розділи сторінки.
- При натисканні на посилання - плавно прокручувати сторінку вниз до вибраного місця.
- Якщо прокрутити сторінку більше ніж на 1 екран вниз, справа внизу має з'являтися кнопка "Вгору" з фіксованим позиціонуванням. При натисканні на неї - плавно прокрутити сторінку в самий верх.
- Додати під однією із секцій кнопку, яка виконуватиме функцію `slideToggle()` (ховати та показувати по кліку) для даної секції.

#### Література:
- [Якоря](http://htmlbook.ru/samhtml/yakorya)
- [jQuery для початківців](http://anton.shevchuk.name/javascript/jquery-for-beginners/)
- [Стандартні анимації jQuery](http://jquery.page2page.ru/index.php5/%D0%AD%D1%84%D1%84%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%8B)